七一愛國遊行，1000蚊但淨係去3個鐘，可以戴口罩

2點至5點
可以戴口罩同黑超
有意者留低tg, 名額有限
另外廢事有佔中黃屍玩野/記者放蛇, 加左你之後會再double confirm 唔信就算

轉頭會tg聯絡上面幾位, 另外會睇下大家識唔識正常對答, 擺低tg果陣最好講多2句啦

要講野

回歸喜慶，大力支持！

拎大聲公行頭可以多幾多錢

詳細tg再講

咁對答緊係要正常啦一陣毒到口號都叫錯

可以帶多幾個fd黎

齊來共享中國人既榮耀

死返去香討吹雞啦屌你老母支那狗

又撚狗

上面d巴打我已經聯絡哂，有漏嘅話我知
另外冷🍚王巴打你個tg add唔到

仲有FF花生禮巴打都係

我愛中共

大家千祈唔好報名攪去攪事/甩底 我地好難做

add左tg之後會再double confirm嘅 唔怕假膠同記者

已經聯絡哂上面咁多位巴打喇 有d已經double confirm左 今日add住咁多先

我係阿爺我唔插爆你個閪lon？
仲比你請人

( Show Blocked User - 三上bb )
上面條撚樣唔係去就死開咪學飯民搞搞震啦 識唔識規矩架on9仔

等錢用

受訪問加幾多啊
播國歌流眼淚加幾多
大叫口號加幾多

已經有巴打答應左唔戴口罩做訪問 會加錢比佢
要同你傾過先知搵唔搵你做, 唔係隨便請人

仲有傻仔

上面留左tg嘅如果我未搵你話我知 太多人覆得慢

點留tg?

假膠?

Setting, username

Add唔到你

唔信咪算 上面好多巴打confirm左喇

2個人，有位就搵我啦

又黎，悶唔悶

呢位巴打咩事

如果喊到七情上面加幾多錢?

add me! Whatsapp 52659431 Wechat 15890327654 穷学生 thx

唔該留低tg聯絡

pmed

Add唔到你喎

add 我，我需要工作

兩個人

sorry 打錯左

Ching ho ball

依個先真！

24小時 on call

[url]

利申愛國

倒貼2000
比我做得唔得？

兩位plz

有冇人比相confirm 左

有興趣

我想參加 2位

有啲連po link 加密都唔識用嘅戇鳩仔
冇撚腦 千祈唔好俾佢哋接受訪問

留明
仲有冇位？
wechat得唔得？

Thank you 😊

呢個POST有幾個考ACO既巴絲都係到
又會咁岩既

Tg聯絡, wechat唔得

全日 Ok

Thx!

樓主仲有冇位？

1

總有冇位？
wechat: kin40530825

留tg啦wechat唔得

tg: smallching

Tg : lihkgisgreat

仲有位嗎

仲有無位啊

希望仲有位

原來樓主係五毛狗扮撚曬本土

屌問落原來我個fd識你 仲以為你係同我fd爭飯食嘅對家 sor9 唔好問佢係邊個行家 總之fd底行家有錢齊齊搵
between早場定夜場 ?我識有人想做但本身有約撞左時間

咩都敢做

請我啦 我普通話好標準
屎打打萬衰

Ayoungmufc18

我愛中國 支持回歸

哇估唔到巴絲們嘅反應會咁熱烈
而家截止報名唔接受新申請喇

屌你

屌你老母 人呢？

屌你老母 人呢

呃鳩哂d 巴打出黎好好玩

Fake到應一應

算乜撚野意思

好波

屌佢唔好玩啦

人都冇黎

玩野，人都無黎，有冇搞錯

皮已正

狂賀

原來咁多傻仔

好正

撚狗咁撚

推一推先

撚狗

有冇班on9仔相

夠鐘收工，你地就fat fat 啦

差d 俾樓主fake 左出黎
好在巴打識為我著想冇invite 我入group
btw 你地慳返筆fat fat 啦

樓主好波

上埋蘋果
笑到仆街

巴打好波

好多on9仔

真係好仆街
快d死全家

我話諗住收錢去遊行果班

邊個傻閪中伏啊
入黎吠下

小學雞

羅家藤鷹請逐一公佈個人資料

嬲嬲豬呀？

含撚啦你

Group icon 笑到

好有心機

ching ho ball

做得好呀巴打

抵呀屌

貪 蠢 賤
形容呢班人

thx 樓主，岩岩收到你過數啦，真係有double count

Ching 好波

樓主好波 撚哂班賣港賊

你地就好啦

樓主做得好

比釣厹更有意義

ho ball

死開啦垃圾

多謝樓主
岩岩户口多左800蚊
可以去叫雞

貼錢G持國慶 真愛國

樓主

樓主醒 撚狗仲報埋料
全港都知班小學雞俾人當狗咁撚

撚狗咁撚唔好玩咩

謝謝樓主

年年遊行，都有不少愛國團體出錢出力「請人扮遊行」，今年亦不例外，8日前(23日)就有網友在LIHKG討論區的出post稱「遊行有錢收」，「七一愛國遊行，1,000蚊但淨係去3個鐘，可以戴口罩」，火速引起不少網民興趣。為了加強說服力，該網友更強調「2點至5點，可以戴口罩同黑超，有意者留低tg(手機app：Telegram)，名額有限。另外廢事有佔中黃屍玩野/記者放蛇，加左你之後會再double confirm，唔信就算！」

中午1時半起，《蘋果》記者在天后站對出的維園入口，已發現一班青少年陸續抵達，其後聚集的人愈來愈多，高峰期達60人，當中不乏少女和大媽，但以青年人數較多，有小數人戴口罩、戴帽或黑超，幾乎全部人都一身便服，再配上波鞋，已做好遊行3小時的準備。惟最終眾人呆等2小時，出post的搞手仍未現身。
其間陸續有參加者鼓譟及不滿道「等咗一個幾鐘，都唔出現，有無搞錯……」、「叫得廢青，都知流啦」，當中更有參加者是特意由屯門出來，無奈表示「車費都蝕埋」。其中一名青年阿Mark稱，該名搞手自稱「fai Ching」(即廢青)，他日前在LIHKG討論區看到post，遂連同家人及朋友共6人報名，他笑言：「3小時就有1,000元非常筍！」惟等了2小時，搞手仍未現身，他邊看手邊說：「佢一直上線，但只讀不回。」
阿Mark最後感到被騙，遂拉隊離開。自言政治中立的他坦言，自己是首次參加「收錢遊行」，只要有錢，不論黃絲藍絲都會參加，而日後亦會繼續參加，但會小心選擇，不再隨意參加網上的號召。事後，該名搞手在Telegram群組向參加者表示：「鑒於現場形勢對愛國活動十分不利，四周環境受到不同劫力嚴密鹽(監)控，為免參加者遇上混亂，現宣布活動取消。」

估唔到真係會去

為錢賣港 值得啦

Mark出一出嚟揮手？

本身仲負皮左樓主
有酒一定賜返班樓主

成班撚狗咁撚

屌你group icon好cute

強貼留明

正皮有無機反cap負皮呢

我屯門搭車出嚟架屌

好波巴打

幾好玩

1000蚊 襯曬你個名

多謝樓主 1000已袋

上左鏡

正 真係有錢收 依家去食餐好既

仲有冇得join?

原來係呢個po

撚狗大師

錢已袋

想留10位
下年參加

樓主hoball

好波！！

正評是必須的

笑撚死人咩

個post逆轉正評，樓主好波

mark曬班乞衣

撚得好

正呀屌你

賣港抵死

洗唔洗玩到咁盡呀
你想逼死我咩

沒有黃絲，你們也沒有工錢

真係好撚多乞衣 連登 1000 蚊可以買起班狗既尊嚴

支持

笑到仆街

屌你老母

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

有錢齊齊搵

公開果60人資料

條友講出嚟知唔知醜

公開埋你資料

Ching ho Ball

比老母罵到我飛起

吾巧甘牙

好撚柒呀真係

快點

推 等睇戲

Ching hoball

見到班柒頭比當狗咁撚好撚爽

咁樣覺得好好玩咩

屌on9仔
咁都中伏抵死啦

等錢洗都唔係咁吖

喺網上扮撚晒本土反中
點知咁多人見錢就仆埋去做中国人
而家俾人撚狗喇，開唔開心呀中国人

冇諗過我竟然會正評呢啲post

樓主好波
差啲俾咗負評

唔係咩大錢 係1000蚊呀 死未

強帖留名

做中國人就係等住隨時被拋棄啦

無錢收但有得慶回歸

抵撚死

笑撚死我

反正參加得都係愛國人士，無錢收有咩所謂

屌笑撚死 原來連燈仔

屌笑撚死

Ching Ho ball

請耐心等候
佢哋又幾有耐心

上水啦ching

樓豬Ho ball 釣晒班港豬

笑撚死,咁多ON 9仔

想要腦魔揸國旗張圖

樓主好波，撚死班支那狗

btw對唔住樓主 之前唔小心推左三上個po

三上唔貼圖既應該仲多柒頭落搭

笑撚死

本身唔知個po 已經潛左咁濟 諗住幫口點知唔小心推番上黎sor

topkek

過嚟正個皮先

樓豬sick玩

推

成堆傻閪

正皮不解釋

多謝樓主！

Good job

多謝樓主💋💋

吊樓主9世老母！

樓豬可唔可以講低有邊啲會員係真心，我要入list呀

神奇，頂級，超卓！

#178愚者之世界
笑撚到我噴飯

人如其名

上面班賤種乞兒收到錢未

樓主開binc post未

收收埋埋咁多個人資料

留名跟進

抵死呀

街拍谷

街拍照=拍攝街上路人風光的照片

我無講過係風景相!!
風光唔等於風景!!

總之如果有裙底相果啲
1. 如有人通知admin
2. admin又得閒上水
先會del

p.s. admin唔係好得閒

#谷規
1. 一定要有人類係相入面

已追蹤會員

正啊！

偷偷留下正皮

呢頭屌政府推國教 嗰頭為錢參加遊行
連登仔真係

三點九話取消個下真係型到喊
好波

愛國應該講心唔講金

愛國唔應該講錢

笑撚死
成班柒頭

Bin c

樓主做到嘢

出黎果D傻仔on9到

[quote]

唔怪得咁多人會運毒去泰國
蠢人真係多多都死唔晒

愛國講金死全家

推俾多啲人一齊笑

樓主ho ball

留名支持

lm

成班傻鳩

政治中立
收錢就會肯出黎

笑大人個口咩
返去老母個閪度算啦

支持起底

有冇list

一千蚊就買起呢班撚屌既人格同智慧，真係賤過乜

嘩 成千蚊呀 仲唔即刻撲出黎咩 尊嚴食得架咩

Push

好波！

有撚買到呀？

見到有咁多人參加覺得好可悲
連登仔一向反共，但係只要出下錢叫佢地吠就吠。新聞仲要講有個人會繼續參加呢啲活動，下次會謹慎留意先決定參唔參加，而唔係反省自己點解比人撚狗。

窮學生呢

成班潮童攞錢買波鞋咋

正皮

垃圾連登敗類！留telegram 既知唔撚知醜

其間陸續有參加者鼓譟及不滿道「等咗一個幾鐘，都唔出現，有無搞錯……」、「叫得廢青，都知流啦」，當中更有參加者是特意由屯門出來，無奈表示「車費都蝕埋」。其中一名青年阿Mark稱，該名搞手自稱「fai Ching」(即廢青)，他日前在LIHKG討論區看到post，遂連同家人及朋友共6人報名，他笑言：「3小時就有1,000元非常筍！」惟等了2小時，搞手仍未現身，他邊看手邊說：「佢一直上線，但只讀不回。」

阿Mark最後感到被騙，遂拉隊離開。自言政治中立的他坦言，自己是首次參加「收錢遊行」，只要有錢，不論黃絲藍絲都會參加，而日後亦會繼續參加，但會小心選擇，不再隨意參加網上的號召。事後，該名搞手在Telegram群組向參加者表示：「鑒於現場形勢對愛國活動十分不利，四周環境受到不同劫力嚴密鹽(監)控，為免參加者遇上混亂，現宣布活動取消。」

本身想影樓主呢個五毛狗咩樣竟然敢係連登出五毛post仲要有咁多人跟
特登放完工係附近Starbucks hea
遲左40分企係垃圾桶附近睇下你係咪真係黎
點知有個mk靚仔走過黎同我講係咪去71遊行，話你未黎點名又改埋名潛水比人fake左
好耶
幾張相都影唔到我

好撚蠢呀屌

抵死

繼續兜

柒左就算啦巴打

屌你老母樓主牙

抵啦你班撚樣見錢開眼
抵撚死啊做狗啦

果日先同D同事講係出面曬3粒鐘仲賤過狗
轉過頭原來咁撚多連登仔仆去含住做
仲要比人咁撚法，你地仲賤撚過D廢老
起碼廢老冇比人昆

你肯定？

唔洗心急 仲有好多, 個post留左tg嘅不如我講邊2,3個係唔愛国嘅廢青好過

我等唔切喇

其實我都想要張大嘅

miss左你, 相信你都係個貧苦學生, 有冇愛国同志比下機會佢？

好撚好波

巴打果陣仲拎埋d人既大頭相同Facebook

Sor 樓主 㩒錯負皮
多謝你令我地睇到原來呢一代學生好多都有智力問題

Cap d對答上黎比大家恥笑下

有都唔準笑, 愛国分子要表揚, 等佢地十一有工開就唔會再嬲我

好彩之前冇禁負皮啫
樓主好波

無技術無專長
行行企企3粒鐘有成千元都唔合理
真係有咁荀都搵自己友/熟人
洗乜上網搵
三五識七點解要益你

唔該晒，真係好可愛

不過唔燈住....

錯PO

支持樓主公開個人資料

樓豬識玩

Ho ball

留名恥笑

無1000蚊姐
你們還有黨呀！

成班傻西為左錢出賣自己靈魂
抵你地比人玩
祝你地全死家

腦魔其實就好似香港版嘅Pepe咁

Binc 撚狗大會
正式開始

揾人聯絡下貧苦學生幫幫手啦

你個名

支持巴打
第日到時真係有依類遊行 d人都怕左中伏,唔會去

poly 真係特別多港豬

留名留名

笑撚死我

爆大獲未呀

證明連登幾低質，其實我覺得本身樓主假膠想抽鳩俾錢遊行水，點知真係咁多傻鳩走去報名，又俾撚晒個人資料，俾人公布資料都真係抵撚死

咁撚柒蠢又貪又冇腦仲要賣港 有資格做巴打

成班5p仔
抵撚死

其實我一早係到諗係唔係fake人出去,留左TG傾左陣就知道9成9 fake
1.開頭傾就冇咩特別 似足出面搵人開工嘅蛇頭 突然問[如果記者問你點解去會點答?] 出面蛇頭多數唔會問 叫你直接拒絕接受訪問(多數怕你講多錯多)
2.傾完話請就問拎自拍同facebook做確認(擺明連登仔起底先會做)

笑撚死 成班笨㭍

等睇樓主放料

成班傻西, 1000蚊就買起到你地人格, 抵撚死呀, 快Ｄ死全家啦

皮已正
為$1000出賣人格都算
仲要咁死蠢
唔死都冇撚用

咪係，巴你老母臭閪咩

條友係咪個個股東會都去果位？
貪小便宜貪出禍啦今次

我有理由相信，一切是因為香港公安及777政府打壓遊行，打算自己獨攬功勞，少少錢也唔俾市民賺

大大力bin 留tg 個班真係抵撚死

收皮啦
貪錢咪認囉，柒咗仲要攞返個彩
真係咁醒嘅又唔見你提吓其他愛国人士

喂多謝師兄

下次再有依啲荀工唔該益我先

跌落地拎番"揸"沙就係呢d

係咁有骨氣嘅一開始都唔會入gp啦，擺明貪錢蠢撚被人呃嬲豬上嚟屌人

正宗豬咁蠢

成班豬閪柒咗仲要衝出嚟兜 仲要人格只值$1000

手快有手慢無
下次早啲到咪有得分囉
我比集合時間早左兩個鐘到架
搵食艱難

留左tg果d都係乞兒

樓主我出1000蚊同你買班乞兒D 資料

agger

恥笑開始

呢班傻閪應該加入民賤聯拎蛇齋餅糭

一睇知假膠 估唔到釣埋魚

大佬呀 兩登d 人咩事
你話興趣 運動 broad game 果d group 約出黎果d 就係健康姐 都仲有得講
果d 咩mk 飯局 飲野真係算鳩數

而家擺明搵水魚 你班智障都可以出撚哂黎

醒少少啦

呢一下撚狗
可以放上網典留念

連登咁多mk仔嘅

真係笑死
見到連登有愛國遊行post
都明知係釣on9 仔
連登都見list有70幾人會為錢出賣良心
咁出面遊行個班幾多個係收錢都唔想多講

好撚多豬同狗呀

被人撚狗果班 真係抵死

大快人心

堅好波樓主

清算連登五毛

唔講咁多樓豬好波

係連登為左果一千幾百出來撐中共仲有面出來認巴打 巴你老母臭西咩 比多d 錢你就好似黑警咁打人都得架啦

住天水圍但過海返工
你正職人士我都仲會信你
dse 雞就咪吹水啦

【認真】DSE雞召集所有IVE IT仔

[url]
[/url]

為左錢你班港豬可以去到幾盡

有冇英國國旗版

真係好撚柒搵返暑期工真係咁難？

好後悔冇入個group..睇少好多野

你叫班愛國撚點兜呢

有冇人集名 整份名單 永續恥笑

一早知你唔一早講
事後先講喎

ok 已入list

好彩有聯絡第2個係真蛇頭既
樓主收撚皮拉

show blocked user - 群雄割具

中文都未識打就咪撚上黎啦柒姑碌

好彩同個條友吹吹下發現矛盾點, 果斷無去

條友真係痴線

邊夠你痴撚線

你自己蠢撚過隻豬仲扮哂好撚醒咁
你老母生正你仲慘撚過番印度

屌你老母啦 為左1000就出賣自己

收皮啦戇鳩垃圾，為咗1000出賣人格仲仆街哂威，捐返入你老母塊臭閪到啦

馬後炮好威好叻喎
又咪為咗一千蚊奶人鞋底
仲衝出黎認

吾講梗多，樓豬巧波

真係好傻

之前遊行都係收幾舊 今次高得離譜左

幾時前法輪功都係六百定800

仲衝出黎柒呀支那狗
下次十一再去囉on9

好撚7呀

聽講下次十一都有，有冇巴絲有興趣

咪傻啦
要貪都唔貪呢1000啦
利申七一要翻工 跟本唔會同冇時間去愛國活動
完

我係冇入任何愛國活動gp
只係留左tg 1對1同fai ching傾
最後我係冇留任何相 fb 個人資料表示自己會參加愛國活動 及 已讀不回

哦

咁你一開始點解會留tg

仆街啦 死韓狗
個日要返工又留tg傾細節
你唔係以為9up 兩句就有人信你d咁既大話掛

賤種係咁上下，無乜腦

支持樓主可以post晒出黎 可以一次過扑晒d on9仔

同班狗講人話做咩
幾廿個on9新會然做姐 又唔代表所有連登仔 當清瘀血

哇你好撚醒 差d唔記得左你，話慶祝林鄭做「第五任」特首果個 希望你下次仲搵到份愛國好工

1000蚊試你人格

咁撚多死蠢賤種

仆街死啦去 臭mk

洗唔洗比fb同相你double confirm?

我都想要香港旗

唔止一個grp架好似，有同行同我爭生意

愛国都痴線? 我同你一樣都係想企出黎發聲 24歲仔

咁你仲搵我做 你撚我狗正衰人

貼晒D相出黎先啦巴打

我地成班人為我地愛既香港出一分力

24歲已經咁識諗，為$1000企出黎，我地香港未來有希望喇

不安

報得犬

個回應

人唔笑狗都吠

佢意思係七一嗰日跟咗第二個蛇頭返工
個蛇頭仲要出價高過你
所以咪冇時間去你個愛国活動囉
邊係撚你狗啫

係咪去左呢個？

他續指早不相信如此筍工，故今晨8時半集合時間他特意到天后港鐵站視察，發現有近百名以年輕人為主的參加者聚集，但最終召集人無出現，眾人悻然離開。

仲有好多仲愛国嘅精彩回應

快啲post啦

睇班豬閪出黎兜有時真係認唔住笑

樓主po錄音未呀

柒一次唔夠
仲要柒多次

訓左冇睇，有冇班過街老鼠既name list?

幾時再有新回應圖

笑到仆街，抵死啦為左少少錢出賣香港

Btw 1/10報定名

悲慘世界的代言人, 做咩唔應我淨係靜靜雞改名
冇用架喇換過個ac把啦 會員編號: 57389

scope

樓主more

推撚爆佢，唔好停

樓主幾時有合集

支那狗
汪汪汪

柒一次唔夠仲要柒兩次
(一柒報名兼去,二柒事後扮無中計)
兩次唔夠仲要第三次
(三柒被爆改名)
開個新a/c算

你哋班仆街抵撚死啦，為撚咗嗰少少錢出賣香港

Coming soon

More

支那狗抵撚死

花生都食到見桶底啦

開個新post集中貼圖

支持撚狗！

以為完左，原來仲有花生食

幾時有新圖睇

進度仲係好緩慢 總之我保證大家唔會失望 會一次過介紹番佢地比其他蛇頭見到

加油樓主
等你

pish

真係影唔到你喎

笑到我噴飯

samuel wu
好熟咁，希望not my fd lA

咩料
我冇得撈喇, 有冇其他蛇頭益下佢

咩事 不如你向度略略講下先?